有無人男/女朋友節目多羅羅？

佢所有朋友都收6點，基本上晚晚都有節目咁濟，收工後唔係同依班fd食就同果班fd食，而家仲越黎越多朋友同事，佢禮拜六日就例牌留係屋企，咁落去遲啲真係唔駛見到佢！ 到月尾駛曬啲錢就自然浦頭

冇女朋友

有時真係唔想開口:陪下我食飯啦咁
寧願收工食自己好過

有套新番叫 多羅羅 就有

我都係一諗就諗起依套野

算吧啦